7月11日放榜，好緊張

考得差可能要讀ivy,做蓋清師弟

前路茫茫

我地ivy歡迎你

唔緊要! 你不是孤單一個!
DSE有成8成人都入唔到大學啦

身為連登仔嘅一份子，冇30分是咪對唔住呢個身份？

呢個真

淆

冇事既

學左通櫃未

我啲high deep, speed, space, asso fd
全部入番大學
我覺得至少得5成日入唔到大學

Ivy League

Ive welcome you

好多人都入非三大，所以樓主唔想走後門就最好入三大。

洗乜讀書
過嚟跟我做物管好過

幾廿歲人

我10號放榜

後門/港大, 我意已決

好驚